啱啱開學派咗去地利亞，想同南亞手足打好關係，有咩建議？

南亞手足食咖哩係用左手定右手架？

十分鐘，了解《香港人權與民主法案》

好似係左手食飯?

正常都係刀叉😂 唔好右手同佢地握手

唔好用右手

點解？右手有咩問題？

推

你識嘔 贏晒啦

串禾？你死啦 等我吹雞搵南亞手足出黎